濫捕50民主派人士震撼全球政要，直斥中共違反國際法。

Twitter 手足為有重大事件時能及時提供有關推文合集，方便大家即時參考而整咗個channel 。
快啲follow 呢個channel :
Twitter 快訊

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

各國議員及政要

🟡 Anna Fotyga,

🟡 Miriam M. Lexmann (1),

🟡 Miriam M. Lexmann (2),

🟡 Reinhard Bütikofer,

🟡 Engin Eroglu,

🟡 Guy Verhofstadt,

🟡 Marie Rimmer MP,

🟡 Lord David Alton,

🟡 Iain Duncan Smith MP,

🟡 Manfred Weber,

🟡 Hilde Vautmans,

🟡 Afzal Khan MP,

🟡 Sarah Champion,

P

Push

各國議員及政要

🟡 Inter-Parliamentary Alliance on China,

🟡 Ann Linde,

🟡 Alviina Alametsä,

🟡 Gary Anandasangaree,

🟡 Donald Tusk,

🟡 Lisa Nandy,

🟡 賴清德Lai Ching-te,

🟡 鈴木馨祐(けいすけ),

🟡 Uffe Elbaek,

🟡 Nathalie Loiseau,

🟡 Raphael Glucksmann,

🟡 Norbert Röttgen,

大大力咁推

國際媒體

🟢 Yahoo News,

🟢France 24 English,

🟢 Globe and Mail,

🟢 Bloomberg Quicktake,

🟢 The Hill,

🟢 The Mainichi,

🟢 ABC News (1),

🟢 ABC News (2),

🟢 Bloomberg,

🟢 CBS This Morning,

🟢 New York Times World,

🟢 AFP News Agency,

🟢 Daily Mail US,

🟢 Reuters (1),

🟢 Reuters (2),

🟢 NHK WORLD News,

🟢 Al Jazeera News,

🟢 The Independent,

🟢 CTV News,

🟢 Guardian World,

🟢 WELT (德文),

🟢 BILD (德文),

🟢 ZDF Heute (德文),

🟢 Agence France-Presse (法文),

斥完之後呢

push

推

OK

卻也沒熔掉我

Lm

如果美國制裁成個香港警察加律政司會點？
月月出糧都用現金？

我諗淨係唔比佢哋走旅行都驚到瀨屎

好嬲

Rt

retweet

而家先見倒巴打出PO, 好彩你仲喺度~

現金要放床下底

國際法 ? 嗤之以鼻

RT完入黎報到

共匪：國際法係咩黎？我地有黨安法

ｒｔ

石頭出糧

平靜

條list長到
Rt done

仲有
辛苦晒，我rt晒了

未死得

叻

辛苦大家了

都斥咗成年，紙老虎有咩用

支那人都話中國內政

又贏囉

美國如果有心制裁，一開波就郁呢兩個部門啦
而家反而變本加厲

世界接受 武力法律係鎮壓異己既最佳方法？

請國際投票

昨日8964 已經錯左一次
現在香港再錯
未來就係國際了

阿爺又畀港共跣一鑊

阿爺: bu你呀嬤，搞到咁揚點收科?

推推

推！

tui

Tweeted

呢鑊野如果肥仔奧盡揸到旗既話再制裁會唔會到栗戰書架

法庭電台爆左POST

跟緊國會live

堆

哇！繼續

Retweet左未？

有邊個搵唔到

救世港豬

好靚,受唔起咁grand嘅牌匾

咁快

聽日已經被美國新聞淹沒

又真係觸目既

所以話老共識計算係真
俾你外國嘈一日又點

其實我支持比佢哋去旅行，特別係台灣

最後Pence先係25

好多tweets

推動制裁中共

強烈讉責乜乜物物
過幾日又當冇事發生
同當年黑鬼執政玩法一樣

done and push

還完基本步 Twitter戰線有咩用?

想知答案阿

無人理
畀美國新聞COVER晒

psh